====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La pépinière , intégrée au budget recherche et développement de l ' Atelier Ruelle , nous a coûté environ 20 000 euros par an .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

